# Tradestrategy

Пример работы http://79.143.30.74:8989/static/

## Схема работы

![img_1.png](img_1.png)

## БД
Для экономии времени разработки, мы убрали postgresql из данного задания.

Достаточно будет реализовать in memory базу данных, которая будет хранить данные в оперативной памяти. (Паттерн репозиторий)

Пример есть в сервисе klines. Не забываем про блокировки во время чтения и записи в ваше хранилище.

## Разбор http запросов

Изучить формат общения в REST API, через DevTools браузера

![img.png](img.png)

## DataWarehouse - аналитическая база данных

С исходным кодом можно ознакомиться по ссылке https://gitlab.com/beearn/datawarehouse

## MQ (message queue)

В проекте должны использоваться kafka и rabbitmq. Должны переключаться посредством конфигурации через .env файл.

### RabbitMQ Dashboard
Дашборд доступен по адресу http://localhost:15672/ авторизация: (guest/guest)

### Kafka
Особых настроек не требуется, в проекте в модуле klines есть примеры работы с kafka

## Структура проекта

Текущая структура может быть изменена в процессе разработки.
```bash
.
├── cmd
│   ├── gateway # точка входа в REST API
│   ├── indicator # точка входа в сервис индикаторов по gRPC
│   ├── klines # точка входа в сервис котировок по gRPC
│   └── order # точка входа в сервис ордеров по gRPC
├── modules
│   ├── gateway # модуль для работы с REST API и взаимодействия с другими сервисами по gRPC
│   │   ├── controller # контроллеры для обработки http запросов
│   │   └── service # сервисы для взаимодействия с другими сервисами по gRPC
│   ├── indicator # модуль для работы с индикаторами
│   │   ├── repository # репозиторий для работы с in memory базой данных
│   │   ├── rpc # клиенты для взаимодействия с другими сервисами по gRPC
│   │   ├── service # сервисы для расчета индикаторов
│   │   └── worker # воркеры для обработки событий из брокера сообщений
│   ├── klines # модуль для работы с котировками
│   │   ├── repository # репозиторий для работы с in memory базой данных
│   │   ├── rpc # клиенты для взаимодействия с другими сервисами по gRPC
│   │   ├── service # сервисы для работы с котировками
│   │   └── worker # воркеры для обработки событий из брокера сообщений
│   └── order # модуль для работы с ордерами
│       ├── repository # репозиторий для работы с in memory базой данных
│       ├── rpc # клиенты для взаимодействия с другими сервисами по gRPC
│       ├── service # сервисы для работы с ордерами
│       └── worker # воркеры для обработки событий из брокера сообщений
└── static # статические файлы для отображения графиков
```

## Критерии приемки

Для завершения выпускного проекта необходимо выполнить следующие задачи:
- [ ] Реализовать функционал согласно примеру
- [ ] Соблюдены принципы SOLID
- [ ] Соблюдены принципы чистой архитектуры
- [ ] В проекте должен присутствовать swagger
- [ ] Проект использует docker-compose, в котором присутствуют все необходимые сервисы
- [ ] Проект запускается скриптом deploy.sh
